鄭月娥算唔算成功建設民主中國?

可以身處中國投票
實現泛民主派願望

行得前過支聯會

BBC記者採訪北京獨立參選人遭暴力阻撓

其實大陸不嬲都有得投票
選村長， 小區代表